好想搵個毒CS既男友仔呀

錫到佢燶

我
我玩CS既

math-cs

我讀cs既
computer science日日對住code岩唔岩？

我讀se

customers service 啱唔啱

剛剛大叫左聲CS出來，要唔要?

日日整program 做media 計maths 夠毒未

勁

pm我

以為又係果個垃圾

我用photoshop cs

你好快d去領養佢地，基本上有得讀cs既大專/大學都個個等緊出pool，只有少量出左。

利申：我另一半係cs友黎

我都想領養一個 真係好正
不過無機會

咪又係睇樣

你話咩咪咩lor
我笑而不語

你講到好似養鬼仔咁

引囇啲CS毒出黎

巴打可以留tg大家格下劍

無tg

黎啦 格我劍啦

come

歡迎領養

一齊格劍啦

咩叫cs

我唔搞基

有冇cs毒撚可以幫我做功課呀

利申靚女絲打

未入黎仲以為釣晒啲cs毒撚上水

利申 cs大毒撚，已被領養

congrats

cs仔好有潛力

你走啦 我唔想搞大佢

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

留tg

有龍炮

me cs toxic

想和cs jj說聲加油

不了